強烈譴責聽日打算去睇IZONE演唱會唔去光復上水嘅愚樂台會然

如果依家仲揸住1588飛嘅快啲DM我
我有途徑可以幫各位放出去
大家一齊保護上水 保護香港🙏

我同樓主同路人，都係想幫各位散飛
而且放個價再高多樓主200
有意pm

收1588飛 諗住去舉牌請願

哈

成班無飛狗圍爐區

巴打呢啲麻煩野我嚟搞得啦
你放心去上水幫手🙏

得啦，舉手之勞姐

笑乜能

不分化🙏

第時建國 班489同導狗一齊拉晒去大灣區
永久不得進入香港國境內

支持 睇IZONE的冇一個係無辜的
快啲去死

sebalo有冇飛 使唔使幫手放?

MOMOLAND飛咁平都唔去睇

我屌你老母 講左幾多次我有去

直接處死導狗ok?

大是大非前
班手畜比上水支那佬打緊
仲有心情睇IZONE?
呢班絕對唔係同路人

佢同489等緊過境個陣已經比范善X打撚死左了

你冇飛就冇飛啦

勾結外國勢力
可恥！！！

ho ball!

好彩你個射疤佬冇飛
娜寶好安全!!!

對你有啲改觀...

已經唔係有冇飛既問題

咁你係咪無飛先=.=

有冇飛都冇關係..

咁你有無飛先。。。。

鑑於師兄個問題對事件並無任何實質作用
本人選擇唔回答呢個問題🙏

咁我轉過條問題。。。
咁你係咪有飛。。。

最新白宮聯署！要求美國國會立即通過《香港人權民主法案》

唔緊要JUST.DO.IT 雖然佢地一個二個都當你on9 但你有我信你 支持

你兩位同病相憐

就本人是否持有飛呢個問題
本人認為即使在此回答亦不能為事件帶來任何幫助
因此本人不打算在此回應這個問題🙏

聽日去睇演唱會嗰啲全撚部都係鬼

ching你真係好堅持
本身諗住送我多左個張飛比你，而家見到你咁堅持都係算啦

可唔可以送畀我
我有個讀緊初中嘅表妹冇飛🙏

好波

炒車死啦你

各有各做

撚弱智人士好好玩?

唔啦
光復上水，叫埋你表妹啦

死都有你墊屍底

佢仲係form1
陣間啲狗發癲我驚佢有危險

咁更加唔好睇
有飛個班色情狗仲危險

佢買唔到飛嗰陣已經喊咗成個禮拜
呢兩日就黎開show佢又不停咁喺度喊
身為一個表哥我真係唔忍心見到咁

斬師兄需要幫手散飛?

墊你老母啦

btw 新歌😎😎